黑警斷「中指」圖係FAKE NEWS!!!!

重覆
黑警斷「中指」圖係FAKE NEWS!!!!

！！！！！！

有2張圖 唔知邊張先係真

推

push

123

總之要澄清呢張係fake news 俾文宣巴睇

LIVE咪有影住佢隻手

成立獨立調查委員會
還警察清白

挖人眼隻手先會入左人地個口啫
呢D叫抵撚死

1

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映